【隊長宣言】哈利卡尼：英格蘭能贏世界盃

熱刺射手哈利卡尼獲委任為英格蘭史上最年輕隊長，周二(22日)英軍進行健身訓練後出席記者會，佢跨下海口話年輕唔係輸波藉口，英格蘭此行去俄羅斯能贏世界盃，果然有志氣。

24歲嘅哈利仔指出：「我相信英格蘭能夠捧盃，雖然我哋唔係熱門，但今季利物浦都能打入歐聯決賽，曼聯喺費格遜年代，以一個年輕陣容雄霸英超，所以年輕並非輸波藉口。」

英格蘭要贏世盃似乎有啲大想頭，因為兩年前歐國盃，英格蘭畀冰島踢出局，講奪冠未有資格，哈利仔對此表示：「對冰島一戰我哋汲取寶貴經驗，因為我哋做得未夠好，結果受到懲罰，出席大型國際賽，球員付出75%係唔夠，每場比賽必須付出110%。」

贏唔到都claim返個獎盃

唔錯唔錯 講得幾好 但希望唔洗再用屋企人名義黎製造入球

入多過兩球都話你叻

實claim到你！

用全家族性命？

那兒來的自信

老婆

佢冇左足總關照就現形啦

英撚國家隊入球=哈利入球數
今次重唔拎世界盃射手

Claim 返黎囉 實得架

以老豆之名發誓！ Daddy

以往英格蘭就係缺一個咁有火既人
今次真係見到希望

[quote]雖然我哋唔係熱門，但今季利物浦都能打入歐聯決賽，曼聯喺費格遜年代，以一個年輕陣容雄霸英超，所以年輕並非輸波藉口。［/quote]
Go mu la diu

咁嘅身形一個抵兩個
Double威力

拎左兩屆神射之後開始上晒腦，同樣係英撚，成名仲早過佢，朗尼心態好佢太多，踢波仲唔自私。

點都有得claim

拎左兩屆神射之後開始上晒腦，同樣係英撚，成名仲早過佢，謝老4心態好佢太多，踢波仲唔自私。

有無諗過英撚夾埋都唔夠人地多

佢講既野唔係無道理
你求奇搵條友塞個名落執改到九唔搭八以為自己好好笑就係on9

夏世三親承自私的人才能拿金球 ,我不是自私的人

隊長係要咁架啦

為英格蘭全力claim世界盃！

記者問到唔同話輸硬咩

朗尼無私都破晒紀錄
自私d真係有機會金球

朗尼以前果D花邊新聞都叫心態好

埸埸claim 一球 一開波就1:0

claim哂對手所以入波仲唔贏

把自己看得

熱刺能奪冠

唔通KANE做隊長出黎講英撚有16強當贏咩

曼聯喺費格遜年代，以一個年輕陣容雄霸英超，所以年輕並非輸波藉口。

能 =/= 會

有你呢句我就放心喇

Claim the World Cup

我仲記得以前蘋果寫佢叫雞個過程 隻雞話佢碌尻好熱 做愛嗰陣粒聲唔出

朗尼心態都好 笑9卡尼然後又貴古

對突尼西亞同巴拿馬入多過兩球有幾出奇

勁

死垃圾熱狗
炒兩隊垃圾魚腩就以為自己好撚勁

樓上全部死利狗
想怨到幾時

yes

叻

神射手榜首...

=C朗+美斯+尼馬總入球數...

偶像